{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "관안 전주부내"
    },
    "text": "関内前主部内 (관안 전주부내)\\n\nこの本は、全羅道全州府の守護長や機関、律生、妓生、童妓などの名前と役職が記載されているものです。全体は10枚で、折りたたんで屏風のようにすることができます。具体的な時期についてはわかりませんが、己酉年の2月に関連しているようです。これは守護章とも呼ばれており、邑司たちは印信を持ちながら公務を執行していました。また、条文機関や将校などとともに、三班体制を構成して首領を補佐し、地方行政の実務を遂行していました。 この本の国籍と時代は韓国-朝鮮であり、材質は紙です。分類としては、社会生活、社会制度、文書、官(公)文書とされています。大きさは縦376cmで横218cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この本は何に関しての情報を含んでいますか？",
            "answer": "この本は全羅道全州府の守護長や機関、律生、妓生、童妓などの名前と役職が記載されています。"
        },
        {
            "question": "この本は何枚で構成されていますか？",
            "answer": "この本は10枚で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この本はどのように使われることができますか？",
            "answer": "この本は折りたたんで屏風のようにすることができます。"
        },
        {
            "question": "この本は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "この本は守護章とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "守護章はどのように使用されましたか？",
            "answer": "守護章は邑司たちが印信を持ちながら公務を執行するために使用されました。"
        },
        {
            "question": "この本はどの国のものですか？",
            "answer": "この本は韓国-朝鮮のものです。"
        },
        {
            "question": "この本はどの時代のものですか？",
            "answer": "具体的な時期はわかりませんが、己酉年の2月に関連しているようです。"
        },
        {
            "question": "この本の材質は何ですか？",
            "answer": "この本の材質は紙です。"
        },
        {
            "question": "この本はどのような分類に属していますか？",
            "answer": "この本は社会生活、社会制度、文書、官(公)文書という分類に属しています。"
        },
        {
            "question": "この本の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "この本の大きさは縦376cmで横218cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 314
    }
}